Netflix 有乜好睇

啱啱煲完小鎮滋味
睇晒friends house of cards the end of the fucking world 13reason why

黑鏡

漏咗 睇埋
仲要第一個睇

碳變

marvel啲劇
daredevil punisher

Luke cage點睇

第二季好睇d
當了解下黑人文化
dd=punisher>jj>lc>>>>>>>>>>>>>>if

我又覺得iron fist唔差啵

Altered carbon 碳變

有冇啲好似friends咁嘅sitcom

netflix 自己出嘅 narcos better call saul orange is the new black
是但數呢幾套都好睇
btcs 睇前又要睇埋 breaking bad
仲有mad men auits 其實要數劇真係好撚多

呢排睇緊 son of anarchy
都幾好睇

仲有 netflix post 有好多個可以入去睇下其他人有乜推介

個主角好差
配角完全carry 哂套劇
講到幾勁幾勁
辨仔都差d 打唔贏
反而係lc s2 個iron fist 就正常好多

Rick and morty
Lost in space
Breaking bad
Annihilation

Bojack Horseman
Brooklyn 99

Atypical , 講自閉仔搵女朋友嘅故仔，幾好笑又可以了解下自閉嘅心態，9月出第二季

Breaking Bad + Better Call Saul 必睇

Stranger things
Suits
Homeland

Modern Family
The Office (US)

睇完friends就睇埋How I Met Your Mother啦

政治
Designated survivor
Secret city

純打鬥
Shooter

Sci-fi
The expanse <— sci-fi 中嘅game of thrones
Star Trek discovery
Frequency
Traveler

其他
Sense 8
You Me Her <— sit com 特別講某類性小眾

American Horror Story

How I met your mother

如果鍾意睇動漫有
AJin
AICO
Kuromukuro

唔記得咗講
ARQ <— 講時空嘅sci-fi
Limitless <— 同套戲嘅主線差唔多但係長咗好多
Scorpio <— 每集都係4 個智商爆棚 但係低能嘅on9 仔去拯救世界 無聊可以睇下

Stranger things好恐佈
唔夠膽一個人睇

Stranger things 唔算恐怖掛

Blacklist

無間道123

咪玩啦 我冇女朋友㗎

之前話有一套講監獄入面有鬼有喪屍，個套叫咩名

santa claria diet
suits
超好睇

Daredevil 好撚高質

santa Clarissa diet咪小鎮滋味
睇下suit先

已入list 多謝ching

3％

How to get away with a murderer
Sherlock
Black Mirror
Sense 8
強烈推介呢4套

Black mirror睇左
其他入哂list

近年最高質Cyberpunk

Lovesick
Freshmeat

其實依家Netflix 有咩戲睇？

死亡筆記
感下爛片嘅極致

the package

呢套唔錯

後生女好正 露點
但上網睇返原來佢已經三十幾歲

呢個真 呢個年代 配呢個題材 都可以咁撚爛

The end of the fucking world 都值得睇

Mindhunter

成日估唔到邊個係人，邊個係鬼

Suit la

就黎變日經

Btw 西遊記

The Push
一個真實實驗睇吓啲人會唔會喺其他人影響下殺人
好似得一集定兩集

Bojack Horseman, Dirty Money

BAKI

Ozark
Bojack Horseman
Rick and Morty
American Vandal
勁多野睇喎

有套穿越劇 outlander 幾好睇

新個套insatiable on99 不過覺得幾好笑

designated survivor 第一季還好，第二季開始唔掂

Orange is the new black

勁好追 勁多高潮位

Sherlock 一定要睇 真係好正

Narcos 好睇到爆,等緊season4

99 分局

teen wolf好好睇

有冇紀錄片推介？

Dark好撚正

o岩o岩追完 Timeless，穿越劇嚟

Blue mountain state .. American pie 啲frd

mordern family

Dark

Atypical
everything sucks

Brooklyn 99
Insatiable
How to get away with murder
Modern family

原來有american horror story
不過除咗第一季，其他覺得麻麻

後勁不繼 個尾爛到仆街

有冇啲輕輕鬆鬆笑下就完既戲/劇
好似friends咁

Travelers 好睇 好似拍緊season 3

the good place

Everything sucks👍🏻👍🏻

Final space

怪奇物語 S1

the expanse唔係amazon嘅咩？

Bojack Horseman

我想知係咪會有結局

除左99仲有冇啲on9搞笑野睇
依加睇緊女子監獄，幾過癮

better call Saul

成日覺得主角條撚好撚大碌

條女都好撚正

orange is the new black 係咪我唔識欣賞
睇左頭幾集之後覺得好悶
定睇後啲先開心好睇?

Big Mouth 必睇

Master of none

Designated Survivor
Suits
Shooter

How to get away with murder

雙層公寓
戀愛巴士

Riverdale
Dynasty
Switched

Off topic 問下
Netflix 會唔會有HBO 劇睇

The Office

Disenchantment

Netflix原創電影
拯救「柒弟」大行動
笑撚到仆街

近期上左好多港產片
師兄撞鬼

Brooklyn nine nine

Dark
要睇2次或者睇完每集花時間諗一諗

How to get away from murder

Lovesick?

Brooklyn 99

有啲戲兩邊都有
HBO自己嘅戲應該唔會
除非Netflix收購HBO

Prison Break

dark

最近睇緊uncle 好撚好笑

fresh meat 英劇

godless

Orange is the new black
Mindhunter
Happy
A series of unfortunate events
依家有埋modern family 雖然未去到最update 但慢慢睇都夠做
自家戲既話岩岩睇完to all the boys ive loved before都唔錯
卡通 bojack horseman 同 rick and morty都好睇

I am a killer
殺人犯嘅第一身Documentary

vikings! 好撚好睇，一定要睇！

mindhunter呢

冇人提 13 reasons why

Season 1好睇
Season 2 on9

Dexter

House of card 真心好睇

lm

lucifer
altered carbon
lost in space
final space
mist

How i met your mother
Modern family
開vpn 睇埋big bang theory

啱呀！不過HIMYM 真心有5成似friends

有咩VPN睇到美國Netflix

據聞season 3都開拍啦

身邊比較多人比錢用expressVPN
好似50一個月
好穩定

有冇ching想夾錢買expression
問過可以三個devices同時用

The innocents冇人講?

有留意hip-hop可以睇the after party幾好笑
有wiz, french, desiigner, fatboysee 客串

suits頭七季好睇，第八季冇咗jessica嗰種霸氣 鎮得住公司班人，又冇咗mike佢地真係悶咗，宜家班人又成日爭做name partner
睇過幾套美劇 modern family, big bang theory, 女子監獄, 實習醫生格蕾...都好似冇乜岩 政治恐怖查案警匪乜乜俠嗰啲又冇興趣

Express vpn 之前netflix block咗

唔知依家搞掂未，你可以直接問佢customer service

(用緊express vpn,真係幾好，之前用佢個vpn睇BBC世界盃直播，超清超快）

好似無人講 please like me
唔係啲咩好驚天動地高質嘅劇，但係表面上係輕鬆笑下嘅。實際上我覺得有少少沈重

Breaking bad
American Vandal <—呢套睇落好膠 但真係好撚正

The Crown 極高質

Brooklyn 99無得彈

呢套好睇呀 一上netflix即刻重新煲咗一次

問咗可以

big bang theory

Netflix 有冇鬼片
唔係喪屍片

Brooklyn 99
碳變

睇過好多，最難忘一定係sense 8,堅正

其實有冇d己經完左的劇係好睇?
又或者好似black mirror / american horror story 咁，一集/一季為一個單元?

switched

睇緊 好正
簡單易明 但劇情緊湊

GOT?

Brooklyn 99幾時先有s5

NOINE NOINE! NOINE NOINE!
cool cool cool cool no doubt no doubt no doubt

我一個星期多D 睇鳩哂

聖地阿哥真係好正

係
Jake同amy真係

覺得Jake顏值唔夠
不過應該得佢先做到咁on9

Amy唔洗講
佢頭兩季啲衫